English Tsai贏左個Tweet暗中多謝香港

咁多張相唔揀揀張有光復旗既

感謝手足

推

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得